\begin{problem}{Футбольные команды}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{0.8 секунд}{256 мегабайт}

$N$ детей в футболках с номерами от $1$ до $N$ собрались играть в футбол и попросили вас быть их судьей. Вскоре вы поняли, что есть $M$ пар детей $\langle a, b\rangle$, таких что дети с номерами $a$ и $b$ испытывают друг к другу неприязнь. Назовем такую пару <<нехорошей>>.

Вы попытались составить две команды \textbf{X} и \textbf{Y}, но поняли, что независимо от того, как вы назначите каждого ребенка в одну из команд \textbf{X} или \textbf{Y}, всегда найдется по крайней мере одна <<нехорошая>> пара детей, попавших в одну команду, будь то \textbf{X} или \textbf{Y}.

С целью составить две команды так, чтобы ни в одной из них не было взаимной неприязни, вы решили выбрать одну из $M$ <<нехороших>> пар и помирить детей в этой паре. Каковы <<нехорошие>> пары $\langle a, b\rangle$, обладающие тем свойством, что после примирения детей $a$ и $b$, вы сможете составить две команды так, что ни в одной из них не будет <<нехороших>> пар?

\InputFile
Первая строка содержит число $T$~--- количество тестовых наборов данных ($1 \leq T \leq 100$). Каждый из $T$ тестовых наборов записан в последующих строках:

\begin{itemize}
\item первая строка содержит числа $N$ и $M$, разделенные пробелом;
\item каждая из следующих $M$ строк содержит разделенные пробелом два числа $a$ и $b$ ($1 \leq a, b \leq N$), означающих <<нехорошие>> пары детей с номерами $a$ и $b$.
\end{itemize}

Подразумевается что сами пары пронумерованы от $0$ до $M-1$..

\OutputFile
Выведите ответ на каждый из $T$ тестовых наборов данных в следующем виде:

\begin{itemize}
\item 
первая строка каждого ответа содержит количество значений во второй строке, либо $0$, если вторая строка будет пуста;
\item 
вторая строка, если она присутствует, содержит все числа $i$ от $0$ до $M-1$ такие, что после удаления пары с номером $i$, оставшиеся <<нехорошие>> пары не помешают создать две команды из $N$ детей, не содержащие без взаимной неприязни внутри команды. Если вторая строка была бы пуста, выводить ее не нужно.
\end{itemize}

\Scoring
Пусть $Q$~--- сумма $T$ чисел $M$ из входных данных. Пусть $G$~--- неориентированный граф из $N$ вершин и $M$ ребер, описывающий отношения неприязни.

Для всех тестов:

\begin{itemize}
\item $3 \leq N \leq M \leq 50\,000$;
\item $3 \leq Q \leq 150\,000$;
\item $G$ является связным.
\end{itemize}

Баллы за каждую подзадачу начисляются только в~случае, если все тесты для этой подзадачи и необходимых подзадач успешно пройдены.

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необходимые}} \\
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    1 & $Q \leq 500$ & 20 & --- \\ \hline
    2 & $G$ содержит один цикл & 10 & --- \\ \hline
    3 & $Q \leq 30\,000$ & 40 & 1 \\ \hline
    \multirow{2}{*}{4} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{30} & \multirow{2}{*}{1, 2, 3} \\
     & ограничений нет & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}
